港豬幾時懲罰老飯民

補選就快嚟啦（港共司法部如無意外一定DQ青政）
班飯民已經開始磨拳擦掌爭凳仔
係單議席單票制非建制實贏硬既
只係邊個會去選
同埋有冇新飯民or本土派去爭埋一份

最近飯民作惡多端（長毛玩小圈子選舉、盲撐曾俊華、不支援旺角衝突被捕者、回鄉遊樂團、胡志偉楊岳橋失言）

通常飯民標準口號都係 力保關鍵一席 同埋 唔好益建制派， 港豬就會乖乖投票

真係好想知港豬們係咪繼續投俾佢哋

港豬/老飯民 關係密切

如何破解呢句？

攬炒都唔益你

守住關鍵一席？表決關鍵時刻就缺席

撐埋呢次

仆街啦今次